隻Asrock底板碟用唔到，一開就話唔支援

用緊asrock b150m pro4